fault handling問題

最近張寫一篇文關於fault-handling想問下
fault-handling
exception handling
fault-tolerant
想問佢地大致唧分別係咩? 由其係fault-handling同exception handling 好似一樣但又有小小唔同